十分鐘時限已到，大家想睇邊張合照先？

留名

謝霆鋒同陳冠希搭脖頭

或者你入黎打句你認嗰日係喺我房化妝，同我散左都仲有kiss嘅
同埋阿Jack入黎道歉，我唔post

我道歉

圖呢

你未道歉喎，你保唔保你女朋友？

屈完我唔洗道歉呀？

真係唔道歉？俾一餐飯時間你

屌
晒時間

未醉呀所以冇咁大膽貼住

我喺你就唔post了
我岩岩都有睇到你同佢啲對答果post,唔太清楚你哋發生咩事
我以前都有類似喺其他論壇做同樣的事最後比人話唔尊重對方
果post條女都無話放相,公開私人野,你放相實比人當罪人
我覺得佢係嬲你搵佢男友

係佢男友偽造message屈我

又係你條死人妖

ex就唔貼啦！
佢現任係抵俾我貼下嘅

ig t.c. jack
tg: wrongdo9999

唔好意為block左就睇你唔到先得嫁，IG係有bug嫁白痴仔

話咁快條仔就改左telegram id
@rubbishisyou